覺唔覺連登越黎越多人唔識字

炒＞抄
埋單＞買單
豉油＞鼓油

國

仲有係同喺
亂咁用

吾
甘
系

吹牙？

之後佢地就會一句撻埋黎

明咪得囉

最撚多人 少>小

有無->有沒

諗變左唸

有你老母條閪無？
有冇呀
文盲都好意思笑鳩人

直頭要返去小學重讀

睇到盲目晒X
睇到麻木晒O

麻木跟風X
盲目跟風O

豉油有咩問題

好嘈 -＞好吵

使乜甘巾巾計較

咪>味

見到呢句通常都想答佢： 你老公屌你同三唔識七既男人屌你未都係尻一條？ 有高潮未得囉

班蝗有鄉音+唔識字
見一隻block 一隻

鼓

製造 -> 制造

準時
准許
呢個勁多人錯

法國好耐